唔係要吹一D會有危險既風好似721之後先可以另D公司罷工咩?

好似冇 真係靠香港人意志????????????????